性慾大點算

我係嗰啲攬下錫幾啖就濕到癲既體質
次次係屋企同男友獨處就扑野
成日忍唔住撩佢扑野啊屌

我都想正正經經過一日
點算好

叫男朋友幫你打J

收撚皮啦屌你老母

樓主個名

互含都OK

開個TG幫連登仔含

唔扑野有咩好做

（SL人UT）

睇下有無影響正常生活 （性成癮）？

我真係明 以前後生自己都算性慾好大
曾經覺得有一個好大食嘅女朋友係幾好嘅事
有一年真係擁有一個好大食嘅女朋友
一開頭我都覺得幾好可以日扑夜扑 爽到仆街
一開頭果幾個月一日兩三次都得 仲要多數佢聊我開波
日子開始耐左 開始覺得唔對路 個人好容易攰
搞到下面開始酸痛 返工成日個人都好唔舒服
跟住夜晚佢仲想要，我開始有心理壓力
變到超撚驚扑嘢 仲因為呢啲原因開始鬧交
最後分埋手
好多年前了 不過都算係一個幾好嘅回憶
但係如果長遠 真係不了

後尾有繼續follow佢啲嘢 懷疑佢係有病
唔扑嘢唔得嘅病 聽講佢成日撩啲朋友開波

叫佢搵我幫手

但係你無波wor